恆指準備跌穿250天線變熊市，全世界熊得

琴日又話升得

又燈
屌你咪燈我qq呀

你一日唔改返名加返個熊字我都唔信係熊得

特價牛

點算
媽 好難估